const data = [
  {
    question: "Qual time é o atual campeão da Copa do Brasil?",
    options: ["Flamengo", "São Paulo", "Palmeiras", "Athletico Paranaense",
    ],
    answer: "Flamengo",
  },
  {
    question: "Qual seleção conquistou a Copa do Mundo do QATAR de 2022?",
    options: ["França", "Argentina", "Brasil", "Croácia"],
    answer: "Argentina",
  },
  {
    question: "Qual o clube atual do jogador Cristiano Ronaldo?",
    options: ["Manchester United", "Sporting", "Al-Nassr", "PSG"],
    answer: "Al-Nassr",
  },
  {
    question: "Quantas vezes a seleção brasileira conquistou a Copa do Mundo?",
    options: ["2", "4", "6", "5"],
    answer: "5",
  },
  {
    question:
      "Qual é o clube de futebol mais antigo do mundo?",
    options: ["Sheffield FC", "Crystal Palace", "Notts County", "Rio Grande"],
    answer: "Sheffield FC",
  },
  {
    question:
      "Quantas vezes a jogadora Marta foi eleita como a melhor do mundo?",
    options: ["3", "5", "8", "6"],
    answer: "6",
  },
  {
    question:
      "Quantos jogos Rogério Ceni fez pelo São Paulo FC?",
    options: ["1237", "1108", "956", "890"],
    answer: "1237",
  },
  {
    question:
      "Quem é o maior artilheiro em atividade no mundo atualmente?",
    options: ["Cristiano Ronaldo", "Lionel Messi", "Luis Suárez", "Robert Lewandowski"],
    answer: "Cristiano Ronaldo",
  },
  {
    question:
      "Em qual estádio Pelé marcou seu milésimo gol?",
    options: ["Maracanã", "Morumbi", "Beira-Rio", "Mineirão"],
    answer: "Maracanã",
  },
  {
    question:
      "Qual time brasileiro tem mais títulos mundiais?",
    options: ["São Paulo", "Flamengo", "Santos", "Palmeiras"],
    answer: "São Paulo",
  },
];

export default data;
